今次事態嚴重，所有《文宣》入黎，四大重點

重點：
1.第一步踢返個波比政府先

對於沙田衝突，示威者表示遺憾。示威者認為特區政府應對此衝突負上最大責任。現今只有特區政府有權力和資源解決當前問題。各位應該向特區政府查詢。

市井藍絲講法就係：政府踢黑警出去死，高官縮頭烏龜

2.宣傳黑警自作自受

今日黑警講得最多嗰兩單野，一單比人圍毆一單手指斷左

一單原來係自己追住人黎打搞到自己落單被圍毆，另外一個係用手插人眼搞到人地本能反應咬到人地隻手指

3.黑警於屋苑掃蕩淪過街老鼠片段

4.盧偉聰於那打素醫院被屌片段

呢一役文宣好重要

和理非入黎睇睇

我無野講！

文宣應該鬧埋tvb，tvb係我地文宣嘅最大敵人

仲有白衫佈防有問題
叫人走但又唔俾路人走
搞到示威者逼狗跳牆

呢個好難講得人明
上面巴打幅圖唔錯

推

push

我冇野講

咬斷指真相一定要放大貼去連儂牆

Push

其實直接告佢冇委任證=冒警，同非法管有槍械都夠佢地死

哇 正

呢個需然好合理，但好難講得通，其實傻既都知係犬

唔緊要，如果林鄭又出黎講廢話話我地暴動，我地可以同佢講返在場既根本冇警員既存在。
btw需要記者朋友幫手問

同埋要告佢地唔難，大部份既律師都係正常人，佢地要告班友都應該容易

直情要海報